[因果有時!]其實劉德華因為支持填海,犯口業就報落自己到!

所以有 d 犯眾憎嘅野,唔好為左自己利益盲 support
未見其利,害死自己...

天有眼

一直反對填海！
根本航道好窄
坐一轉渡海小輪就知道乜事
唔通等撞船才黎後悔？

大隻佬

點只呢單？親共唔係今時今日既事

就黎填到出公海

咩都講報應好撚支那小農思想
連登仔果然都係支那人

支那人真係信報應就唔會成個鬼國咁啦

真係有報應
連登仔好多都落左地獄

BTW 包括我在內

因果應該係古印度,唔係支那